食完譚仔，投先柯完屎個屎眼好辣

今朝食完，食完晚飯覺得肚痛就去柯屎，柯完而家辣到仆街，點算？

搽薄菏膏落屎眼

有無雪條?

搽白花油落個屎眼到 好有用